呢條MK妹好似幾正咁

🤤🤤

YOYO正啲

媽媽住長沙灣

慘慘豬 條路好難行

個女好似幾得意

倫敦師算唔算係食女第一職業

好撚慘
希望個2個小朋友孝順佢老母

抵啦

賤咩男者

自己痴埋 d mk仔度 唔通同你一生一世咩

自己衰就好j啦 仲要搞埋d仔女

有咗第一個仲唔知死 仲好意思搞多件

駛唔駛兼職?

我可以

How much？

敦倫師

有時見到呢d
不如落左個仔去算，格硬生出黎又唔易湊
湊到佢大 都驚佢易學壞，到下一代又容易出問題
利申：唔贊成落仔，但有時迫不得已

落定唔落啊，有咩情況落仔唔係迫不得已？

同埋往往都係單親媽媽多過單親爸爸

底撚死啦 同mk仔屌閪咁撚過癮 害自己就算啦 害埋仔女 死撚左去算啦 垃圾人種

即係好似事主咁，佢又唔係養唔掂，不過好辛苦
同埋思想太單純，好容易唔識教好對仔女
呢d情況叫佢落仔又可能比人話唔應該，因為養得掂
但事實養大佢都未必係件好事

公平咩

肯定有兼職ptgf
上ig/大人網搵下好過

屌你自己鍾意小朋友就生
有冇諗過仔女唔想比你生出黎受苦

冇能力真係唔好生，自己又辛苦又害咗個仔

唔係仲覺得自己好撚叻
好撚負責任下嗎
中出果時唔諗 生撚完係度呻？
害撚左兩個小朋友

揼畀屋企人湊就叫養得掂？

咁就一世

我有個女仔客14歲比人中出生左兩個,依加22歲,仲搵到男人結婚
最初同佢接觸果陣覺得佢好撚偉大,好似睇化哂咁,正正常常
之後傾多兩句,佢竟然flirt鳩我 仲借D意扮叫錯,叫左我做老公,唔止一次
果下個心離一離,張單都唔撚要block撚左佢

btw:真人真事

倫敦金到今時今日仲呃到飯食先好野

mk妹係咁上下啦 就算佢冇生過
唔係以為未比人中出過呀？

如果經濟壓力真係好大, 我願意贊助一千, 不過等價交換既野, 你明架啦

清好ball

諗起當日佢俾mk仔瘋狂抽插仲中出埋
扯咗

屌你老母，死臭雞都可以做新聞

中出完大肚即飛
條女仲要淨住養
咁好嘅女邊到搵呀

利申 想屌

點解兩個小朋友？

生完兩個先和平分手？

1個都算啦
仲要2個
講緊就算30歲人份人工都未必夠2個小朋友
講緊呢個妹妹仔搵20k
都唔夠2個小朋友洗啦
扑野帶套
唔帶都食藥
咁多方法唔去做
呢加叫支援？
香港地邊個支援你
唔踩多你幾下都偷笑啦
希望你真心可以養活自己同2個小朋友
同埋唔好再用生仔黎捆綁男人
男朋友唔難搵
老公先難搵
如果你睇到既話
真係唔好再生

生兩個都咁fit

想3個仔都唔同老豆？

生完2件都咁撚正

呢d就真係堅臭雞啦

識錯人 做錯事經常有
但今次代價太大了 父母全家都負擔唔到

賤女人俾賤男人滾唔係好合理咩？
你估佢俾人中出前無考慮過？

一切都係計算，只係計錯晒

第一個可以當可憐，道行未夠。
但可以生第二個已經唔係賤唔賤既問題
係攞黎賤既問題

最慘係佢d仔女呀
你有得揀邊條仔、屌閪戴唔戴套
佢哋冇得揀老豆老母架

我要同佢生第三個

囡囡被中出即飛不忿擺條條上網

LIHKG @ Android

支你老母援咩
條路自己簡
條仔你有得簡
除唔除褲你有得簡
比唔比佢射得入去你都有得簡
就算有左生唔生都仲有得簡
生完出黎冇錢養 比人講兩句
就話要支援？痴線架？

好心條MK妹生生性性啦，

生埋性病啦唔該

Cls
真係自己申請
咁撚後生必2件出嚟
仲要單親
點養呀
拎綜緩好過啦

申請公屋拎綜緩仲可以有d日子過
間中客串下做ptgf

扑野唔用套比人中出
仲要生兩件
仲要唔同仔仔
塊西到底有幾黑呢

你地埋單好好照顧佢啦
好可憐呀
聽佢講野正正常常好女仔
唔算靚女

呢d臭西衰一次唔夠，要衰兩次
連自己都未搞掂，憑咩做人老母
兩個仔女真心慘

好靚呀

訪問戴口罩 啲相就眼打格仔
係咪想人執返佢全個樣出黎

正 買一送二 唔知邊個咁偉大去接收呢

今天的路
險阻滿途

垃圾 害死下一代 遲早拎綜搬

有冇連登仔想埋單

搵我埋單囉

你班mk妹咪又係唔肯

想要多個b我可以幫手

可以

比佢搵到又點

毒撚埋單

揀啲mk
抵撚死啦

真係好想知有邊個男人會肯幫佢養兩個便宜仔
依嫁細細個小朋友緊係得意 你緊係鍾意啦
大個幾年 開始大個 到時又冇錢 個仔又唔生性
又冇另伴分擔 好快就會壓力爆煲
佢兩個仔就慘 冇未來可言

拍埋d咁既閪片博同情
我有份屌架？

正一臭雞

時代有愛
而時代卻沒未來

屌啦星
衰完一次唔夠仲要衰第二次
依個世界啲同情心唔係咁用㗎
做雞啦仆街

積下口德啦Ching

媽媽Mia?

佢腳踏實地做緊Starbucks

邊間？佢唔係溝到大陸富二代咩？

積你老母咩
兩個小朋友一出世就無咗老豆啦
真係多謝佢
養唔掂又納稅人埋單
個香港已經夠多廢老大堥釷蝗要養

講到自己比人迫佢屌閪咁

抵啦，最憎哩d玩完之後先係到扮可憐

接貨啦

停一停，諗一諗
過多三兩個月，可能買一送三

好信唔信信埋d MK仔，仲要係做倫敦金

低端人口

連登仔接手埋單，繼女育成，母女丼

第二胎個老豆係邊個？

想幫佢埋單 好正

生2個,單親
最後條路都係食綜援拎公屋,各位老細一齊養佢成家

你有份埋單囉,佢肯定拎老綜啦

利申識真人飲過幾次野
身邊成日有一堆mk狗公跟出跟入 有次成班一齊飲野
條女同兩個mk一齊黎 走既時候條女無話夾錢都算連個兩條mk都係拍拍籮柚走左去 好心無錢就咪學人出黎飲野

唔信

.

我認我仆街先。利申

我覺得d女某情度上係覺得有左bb 個男人自然會負責任。 咁個男人精蟲上腦果陣咩都講得出架啦。物尻一生一世 禾艾利。

17-19歲。 最撚易呃。 班仆街就係睇中呢個歲數。又易呃。 又無法律責任。 一過撚左16歲就屌大你個肚。 最尾都係毒撚埋單

所以話。 毒撚都應該有返少少骨氣。

好多時d mk妹 玩爛左。搵唔到人埋單先降格去搵毒撚傻西埋單。 我唔排除當中都搵到真愛。 但少囉。 六合彩夠期期有人中啦。不過唔係你咁解

養就實養得掂。 但單親重要兩件。 成長環境唔理想。 重要係女小朋友。 老老豆豆。咁既情況。佢既下一代大機率又行返呢條路

毒撚連埋單嘅機會都冇

20歲 生2件 2個老豆唔同
公廁黎???

富二代點仲同你養便宜仔，仲要係大陸

比鄉親父母聽到點算

9成9係
單親又無錢要番工
無時間教
D仔女無王管又變MK仔MK妹

貪人夠MK 貪人食煙夠型?
食得咸魚 抵得渴
抵撚死
有毒撚唔揀

生完一個先冇耐又走到比第個中出 有冇咁閪痕

幾錢Q?
想扑大肚婆

可唔可以比我屌埋 再生多個啦

點解啲人中出MK妹咁容易

第時個仔一定好想中出番老母補數

呢d女砌返一兩次可以既 拍拖就真係不了
不過講真真係唔抵可憐 書讀唔成一無是處淨係識玩 又唔係國色天香 咁既條件可以要求d咩呀
仲要有兩個仔

色字頭上一把刀

耐人尋味

臭🐔

有人搵你地班連登狗埋單咩？

蓋清接手 咁𨶙多錢叫g不如專攻一個啦

你估佢香港第一人 我見過

同片中隻眼 呢兩張相一定同真人有出入

我真係可以！

靚女大把人埋單

揀大隻靚仔就預撚左啦，呢個世界只有矮肥蠢窮醜既毒撚先會對你真心架咋

生左兩件都未輪到你埋單呀, 公屋連登仔

屌

傳媒個標題又講到男人錯晒咁
完全冇考慮過個女人濫交依個問題
又迫害男性 痴線

我識有條女今年24生撚左4件

除左恭喜之外，我都真係唔知應該講咩好.jpg

無限loop

大肚play

同唔同一個老豆先

child登仔快啲出黎埋單，拯救眾生

想奶佢生過仔既鬆西 想照顧佢

人母

佢地唔生mk妹第時你個仔點搵女屌

有道理

劉馬車都睇中呢條女

又話退出9up界

十成係睇左呢個post

夠鐘搵毒撚埋單可以搵我~
TG傾~

lm